機場班人連記者都打埋

想點樣？

一撚定係狗，痴線咁耐以黎都未對記者有意見

是但啦 核彈都唔好割打死記者都唔會割

公安？

冷靜d啦屌你老母

不割席

無人打記者 係混亂推到 唔好做標題黨

分化撚死全家

你係咪戇鳩嫁？

已block

屌 打記者個啲即刻綁啦 仆街 係狗先會做

你唔好唔記得中共唔只有黑警, 仲有黑社會

卧底定傻仔?

依家就割鳩你

陰濕，對家死人好易逆轉

看到都嬲
依家就識出黎叫唔好打人
2個月黎 我地比打呢？
我地流既唔系血？
連眼 同 牙 都冇左 又唔見你企出黎？
依家為左個支那人企出黎？
佢系人 我地就唔系？

有好多鬼啦
個個咁激動
不嬲冇人打記者